今晚食乜餸呀

買咗新爐仔 即刻試用

正

我想吃炸子雞

都幾方便

豆腐蒸蝦米

之前行過想買，
但係唔知個爐夠唔夠熱

夠熱的話想買個得閒整下便當比老公帶返工

咩爐嚟？
明火定係用電？
買咗幾錢？

啲油會周圍彈
用過一次就唔用

好夠熱呀 仲可以整小丸子添

電爐黎架 $8xx

其實有油就一定會彈架啦 我覺得ok